{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053267",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=51267&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "독산 넘버25"
    },
    "text": "ヨギオテ会員特典のお知らせです。 提携店の内規に従って適用され、入室前に身分証明書の確認が必要です。 未成年者や身分証明書を持参していない場合、入室できず払い戻しもできません。 当ホテルはセスコ防疫及び消毒を徹底しており、換気を通じて清潔度を重視しています。 NO.25独山店の予約案内です。 予約した日に訪問した後、予約者のお名前を教えてください。 ヘッドセット、充電器等のレンタル品目は早めに締め切らせていただきますのでご了承ください。 すべての客室は状況によって異なるタイプの部屋に割り当てられることがあります。 予約時間より訪問が遅れる場合、事前にご連絡お願いいたします。 追加人数はホテルに事前に連絡してお知らせいただき、1人当たり1万ウォンの追加費用が発生します。 3人以上の宿泊の場合、男女同室での宿泊は不可能であり、未成年者の入室もできません。 もしこれを破ったら強制退室され、払い戻しも不可能です。 冬季には電気暖房を通じてリアルタイムの温度調整と快適な暖房を提供しています。 節気にはエアコンをつけます。 駐車場の案内です。 全客室あたり最大20台まで駐車可能であり、宿泊利用時間中のみ駐車が可能です。 入室前は駐車が不可能であり、先行駐車の際には追加料金が必要となる場合があります。 地下鉄の情報では禿山駅と九老デジタル団地駅があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "特典の適用には身分証明書の確認が必要ですか？",
            "answer": "はい、提携店の内規に従って入室前に身分証明書の確認が必要です。未成年者や身分証明書を持参していない場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ホテルはどのような防疫対策を行っていますか？",
            "answer": "当ホテルはセスコ防疫及び消毒を徹底しており、換気を通じて清潔度を重視しています。"
        },
        {
            "question": "予約した日に訪問した後、予約者のお名前を教える必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約した日に訪問した後は予約者のお名前を教えていただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "レンタル品目の申し込み期限はありますか？",
            "answer": "はい、ヘッドセットや充電器などのレンタル品目は早めに締め切らせていただきますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "客室のタイプは予約時に選ぶことができますか？",
            "answer": "すべての客室は状況によって異なるタイプの部屋に割り当てられることがあります。予約時にタイプの選択はできません。"
        },
        {
            "question": "予約時間より訪問が遅れる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約時間より訪問が遅れる場合は事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数はどのように連絡すればいいですか？",
            "answer": "追加人数はホテルに事前に連絡してお知らせいただく必要があります。追加費用として1人当たり1万ウォンが発生します。"
        },
        {
            "question": "3人以上の宿泊は男女同室できますか？",
            "answer": "いいえ、3人以上の宿泊の場合は男女同室での宿泊は不可能です。また、未成年者の入室もできません。上記を破った場合は強制退室され、払い戻しも不可能です。"
        },
        {
            "question": "冬季はどのように暖房されますか？",
            "answer": "冬季には電気暖房を通じてリアルタイムの温度調整と快適な暖房を提供しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、全客室あたり最大20台まで駐車可能です。ただし、入室前は駐車が不可能であり、先行駐車の場合は追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最寄りの地下鉄駅はどこですか？",
            "answer": "最寄りの地下鉄駅は禿山駅と九老デジタル団地駅です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 425,
        "QA": 558
    }
}